你地搵工搵成點?

個個都討論走唔走
自己搵食都成問題

有錢先有得揀
多人講姐, 你估有幾多人實際行動

上連登勿認真

真係個個50K月薪

幾百億身家等住移民咩

講咋嘛，無成本

Fg 40k

靠牛揾馬 apply 幾十份 得幾份interview
In完冇回音 表示轉到工都偷笑

Send 咩都冇回音，d工唔知係咪水人資料

仲要長期請人

呢兩個月轉左兩次工第一間伏味濃厚，而家呢間即見即請

頭一兩個星期 send 左幾份見左兩份
之後兩三個星期都係見到嗰堆連 CV 都唔想 send 嘅 Job Ad 係咁 loop

即見即請咁好

收到間大專EA interview 唔知好唔好做呢

少人10k 收返埋佢

唔搵lu
做廢青算

咁點生活
唔係無錢洗我都想做繼續廢青

轉唔到工

50k月薪真係一街都係，
隨時你飲茶對面搭枱個呀叔都有。

係fg 50k難d 姐

有人介紹做保險，仲諗緊做唔做好

做緊間濕鳩中小企，工作量等於我以前舊公司部門的五個人總和，公司全無系統可言，做野方式好原始。今年轉了四份工，無分係正常既

我都有熟客仔叫我考慮吓保險。
但我本身個人性格就唔係好似做保險個啲責任心爆棚，
信任度極高既人。

總覺得自己做唔黎。。。。

啊啊啊啊啊

sd咗成10幾份,先得1份有得in
都唔知今年轉唔轉到工